今時今日仲玩督灰係咩人？？？

各位巴絲，行動真係要保護自己
帶返個口罩 換個髮型
啲污糟衫褲鞋襪掉咗佢
身邊嘅「普通市民」唔知幾時會出賣你

販民
有名你叫